正式宣布this city died

極端資本主義：各大公司壟斷市場eg 地產地鐵領展。
垃圾政府：低民望冇認受既政府，高官做任何野唔需要對市民交代。
垃圾教育：中小學填鴨，高等教育偏商輕STEM

恭喜香港成為中國既金庫 九千億用黎服待啊爺

仲等咩？移民啦

二次移民潮

推

撚有錢

帶我走